齊估估 2020 「今年的漢字」 是甚麼

2015 安
2016 金
2017 北
2018 災
2019 令
2020 ??

我估先 : 釋 / 解放的意思
因為武漢肺炎 , 全球封城 , 日本自肅 , 來年2021後日本經濟重建

推

疫
炎

習

中日友好?

抗

就 漢 字啦

我都有諗過 XDDDD

抗疫?

死

又好大機會是 : 封

武

疫

光

侵

支

摺

慘

疫 好大機會

虛 VTUBER大橫行

忍